求問lenovo 510

第一次買手提電腦

左邊個部折後6298$

主要功能上網文書睇戲玩一般online game

巴打們點睇

好唔值

仲用緊940MX 太舊喇 你想打機唔好用舊gpu

Lenovo 加 一年保真係算啦

咁上下價錢有咩推介？